股市咁玩法，樓市肯定不出3個月！

我直覺！

就爆升

希望你燈中

3個月後你就唔會記得今日發生過咩事

股市係短期消息影響姐

Gogogo

二月已經開始chok

樓市time lag 6個月
即係8月

夾錢俾麵哥買樓

加息、收緊水
股市樓市跌好正常

北水亦不斷到港

升20%

跌幾% 轉頭升返幾十%